[如果命運能選擇]諗起天與地當年首片尾曲有啲感歎

如果～命運能選擇 嗰一首
歌詞開頭係貼近社會運動
2012社運時都有人會用
當然依家唔會再係tvb見到咁嘅嘢
唔知幾多人仲記得

少少開頭歌詞：
年少多好 頑劣多好
不甘安於封建制度裡
迷信上街真理會達到 旗幟高舉 群眾聲討
不惜犧牲一切去上訴 權貴的想法太俗套

至於中段副歌就聯想返人生其他嘢